鄭文傑: 大陸新設聯合辦案中心關押香港示威者；辦案人員親口承認港人示威被抓回大陸；所有使領館的人員隨時成為中共目標

香港人一退就死無藏身之地

推

入面有手足比困係大陸

I don’t wanna belIeve that’s true
But Simon should be trustworthy

事實係要面對

如果係都要冒險上去 幫唔到佢架喎

手足

Pishhhhhhhh

強國送大禮
中國肺炎襲港

有無人搞聯署請美國限制Pension 投資強國資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
荷包在我手 藍店抖一抖
良心買幾轉 黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

被認罪

會唔會就係呢間

未有送中法已經咁

大紀元成日都補位

如果仲有懷疑唔會送中
唔會影大頭人面辨識
唔該聽晒呢段
有理由相信，香港popo係直接有人係深圳做野

1.不能返大陸
2.唔好單拖，香港被捕都一定要有人知

可能佢哋就係被跳樓嘅一部分

仆街中共綁架香港人！

記得話佢叫雞果段片
明明影到有個阿媽拖住個女
擺到明唔係雞場黎

Push

大紀元

幫推

push

又係大紀元

唔止啦 仲有偽家長車

因人而廢言

睇唔清楚暴徒嗰張另一個意思

失蹤果d女仔會唔會比人玩殘後再送左入山區幫農民生仔?

X2

打懵仔針 送去青山/賣淫場所

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

重點係鄭文傑講出黎

上下倒轉 黑警

岩岩出左五

我有post

支那真係邪惡軸心國

thanks
班賤賊真係暴徒

世上最邪惡的政權

一定要徹底剿滅

本身都計劃咗整合做大灣區警區，而家只係提早運作

李家超口中所講嘅反恐合作交流
暗地裏咪就係呢啲 由其是Simon Cheng身份咁敏感 完全係用咗對付間諜嘅手法

重有香港公務員參與,犯晒法!

未聽過反恐要殺人輪姦, 重要秘密殺埋屋企人李家超串謀謀殺,肯定要坐監!

香港已冇退路！

救人

變相送中

新疆

你瞓咗幾耐
香港司法系統已被中共控制
再冇三權分立
支那就係行緊呢套鎮壓方法，再用大話瞞騙國際